NOW NEWS: 人民日報海外版︰香港各界支持政府依法修例

【Now新聞台】內地官方人民日報海外版今日報道逃犯條例修訂相關消息，指香港各界支持特區政府依法修例。

報道指特區政府過去幾個月來不遺餘力，向社會做好宣傳解釋工作，在做好公眾諮詢，聽取各界意見的基礎上，數次調整草案內容，確保修例工作符合基本法規定，彰顯公平正義，體現社會共識。

報道又指，支持者普遍認為草案可以填補法律漏洞，不希望香港成為逃犯天堂，修例工作得到香港社會理解與認同，各界並以不同方式表達對修例的支持，希望草案盡快在立法會通過。

各位海外巴絲，如果喺海外見到，可唔可以向當地政府機構投訴

補link

這就是中國

6月12日

fake news

old news

咩玩法？

自
由佢沉底